msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: zh_CN\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

#: ../bootmaker.cpp:42
msgctxt "BootMaker|"
msgid "Format error of USB flash drive"
msgstr "U盘格式错误"

#: ../bootmaker.cpp:43
msgctxt "BootMaker|"
msgid ""
"Only FAT32 USB flash drive supported. Need to format? All partitions and "
"data will be lost during formatting, please back up the data in advance."
msgstr "仅支持FAT32格式U盘。是否格式化U盘，格式化U盘会丢失U盘上所有的分区及其数据，请先备份U盘上的数据。"

#: ../bootmaker.cpp:45
msgctxt "BootMaker|"
msgid "Format"
msgstr "格式化"

#: ../bootmaker.cpp:46 ../bootmaker.cpp:103
msgctxt "BootMaker|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../bootmaker.cpp:89 ../bootmaker.cpp:90
msgctxt "BootMaker|"
msgid "Please select an iso image"
msgstr "请选择ISO文件"

#: ../bootmaker.cpp:99
msgctxt "BootMaker|"
msgid "Format USB flash disk"
msgstr "格式化U盘"

#: ../bootmaker.cpp:100
msgctxt "BootMaker|"
msgid ""
"All data will be lost during formatting, please back up in advance and then "
"press OK button."
msgstr "格式化U盘将丢失U盘上所有资料，请做好备份后点确定按钮"

#: ../bootmaker.cpp:102
msgctxt "BootMaker|"
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: ../ui/dwindowui.cpp:145
msgctxt "DWindowUI|"
msgid ""
"<p style='color:white; font-size:14px;'>Easy to use without redundancy</p>"
msgstr "<p style='color:white; font-size:14px;'>告别繁琐，简单易用</p>"

#: ../ui/dwindowui.cpp:150
msgctxt "DWindowUI|"
msgid ""
"<a style='color:#a7a7a7; font-size:11px;'>Welcome to Deepin Boot Maker. "
"After setting a few options, you'll be able to create a Deepin OS Startup "
"Disk, which supports both BIOS and </a><a style='color:#ebab4c; "
"font-size:11px;'>UEFI</a><a style='color:#a7a7a7; font-size:11px;'> boot.</a>"
msgstr ""
"<a style='color:#a7a7a7; "
"font-size:11px;'>欢迎使用深度启动盘软件，通过简单设置即可快速制作Deepin系统启动盘，并且支持BIOS和</a><a "
"style='color:#ebab4c; font-size:11px;'>UEFI</a><a style='color:#a7a7a7; "
"font-size:11px;'>双启动。</a>"

#: ../ui/dwindowui.cpp:161
msgctxt "DWindowUI|"
msgid "<p style='color:white; font-size:12px;'>Select the ISO File:</p>"
msgstr "<p style='color:white; font-size:12px;'>选择ISO文件：</p>"

#: ../ui/dwindowui.cpp:173
msgctxt "DWindowUI|"
msgid "<p style='color:white; font-size:12px;'>Select the USB Flash Drive:</p>"
msgstr "<p style='color:white; font-size:12px;'>选择U盘：</p>"

#: ../ui/dwindowui.cpp:183
msgctxt "DWindowUI|"
msgid ""
"<p style='color:white; font-size:12px;'>Format USB flash disk before "
"installation to improve the making success rate.</p>"
msgstr ""
"<p style='color:white; font-size:12px;'>安装前格式化U盘，提高制作成功率。</p>"

#: ../ui/dwindowui.cpp:189
msgctxt "DWindowUI|"
msgid ""
"<p style='color:white; font-size:12px;'>Support BIOS. Unselect here.</p>"
msgstr ""
"<p style='color:white; font-size:12px;'>旧主板BIOS支持， 默认请不要勾选。</p>"

#: ../ui/dwindowui.cpp:197
#, fuzzy
msgctxt "DWindowUI|"
msgid "Start"
msgstr "开始创建"

#: ../ui/dwindowui.cpp:276
msgctxt "DWindowUI|"
msgid ""
"<a style='color:#ffffff; font-size:12px'>Please </a><a style='color:#ebab4c; "
"font-size:12px'>DO NOT</a><a style='color:#ffffff; font-size:12px'> remove "
"the USB flash drive or shutdown while file is writing.<a>"
msgstr ""
"<a style='color:#ffffff; font-size:12px'>正在写入文件，</a><a style='color:#ebab4c; "
"font-size:12px'>请不要</a><a style='color:#ffffff; font-size:12px'> 移除U盘或者关机！<a>"

#: ../ui/dwindowui.cpp:312
msgctxt "DWindowUI|"
msgid ""
"<p style='color:#057aff; font-size:14px'>Congratulations!</p><p "
"style='color:#ffffff; font-size:12px'>You have successfully created a boot "
"disk and select your boot disk to install Deepin OS after restarted.</p><p "
"style='color:#ffffff; font-size:12px'>Do you need to restart now?</p>"
msgstr ""
"<p style='color:#057aff; font-size:14px'>恭喜！</p><p style='color:#ffffff; "
"font-size:12px'>您已经成功制作启动盘，请在重启后选择您的启动盘来安装Deepin操作系统。</p><p "
"style='color:#ffffff; font-size:12px'>您现在需要重启吗？</p>"

#: ../ui/dwindowui.cpp:323
#, fuzzy
msgctxt "DWindowUI|"
msgid "Restart Later"
msgstr "稍后重启"

#: ../ui/dwindowui.cpp:324
#, fuzzy
msgctxt "DWindowUI|"
msgid "Restart Now"
msgstr "现在重启"

#~ msgctxt "QApplication|"
#~ msgid "Deepin Boot Maker"
#~ msgstr "深度启动盘制作工具"

#~ msgctxt "UsbCreatorFrame|"
#~ msgid "<font color='#ffffff'>Easy to use without redundancy</font></br>"
#~ msgstr "<font color='#ffffff'>告别繁琐，简单易用</font></br>"

#~ msgctxt "UsbCreatorFrame|"
#~ msgid ""
#~ "<br><font color='#a7a7a7'>Welcome to Deepin Boot Maker. After setting a "
#~ "few options, you'll be able to create a Deepin OS Startup Disk, which "
#~ "supports both BIOS and <font color='#ebab4c'>UEFI</font> boot.</font></br>"
#~ msgstr ""
#~ "<br><font "
#~ "color='#a7a7a7'>欢迎使用深度启动盘软件，通过简单设置即可快速制作Deepin系统启动盘，并且支持BIOS和<font "
#~ "color='#ebab4c'>UEFI</font>双启动。</font></br>"

#~ msgctxt "UsbCreatorFrame|"
#~ msgid "<br><font color='#ffffff'>Select the ISO File:</font></br>"
#~ msgstr "<br><font color='#ffffff'>选择ISO文件:</font></br>"

#~ msgctxt "UsbCreatorFrame|"
#~ msgid "<br><font color='#ffffff'>Select the USB Flash Drive:</font></br>"
#~ msgstr "<br><font color='#ffffff'>选择U盘:</font></br>"

#~ msgctxt "UsbCreatorFrame|"
#~ msgid ""
#~ "<font color='#ffffff'>Format USB flash disk before installation to "
#~ "improve the making success rate.</font>"
#~ msgstr "<font color='#ffffff'>安装前格式化U盘，提高制作成功率。</font>"

#~ msgctxt "UsbCreatorFrame|"
#~ msgid "<font color='#ffffff'>Support BIOS. Unselect here. </font>"
#~ msgstr "<font color='#ffffff'>旧主板BIOS支持， 默认请不要勾选。</font>"

#~ msgctxt "UsbCreatorFrame|"
#~ msgid "Start"
#~ msgstr "开始创建"

#~ msgctxt "UsbCreatorFrame|"
#~ msgid ""
#~ "<font color='#ffffff'><br>Please <font color='#ebab4c'>DO NOT</font> "
#~ "remove the USB flash drive or shutdown while file is writing.</br></font>"
#~ msgstr ""
#~ "<font color='#ffffff'><br>正在写入文件，<font color='#ebab4c'>请不要</font> "
#~ "移除U盘或者关机！</br></font>"

#~ msgctxt "UsbCreatorFrame|"
#~ msgid ""
#~ "<br><font color='#057aff'>Congratulations!</font></br><br><font "
#~ "color='#ffffff'><br>You have successfully created a boot disk and select "
#~ "your boot disk to install Deepin OS after restarted.</br><br></br><br>Do "
#~ "you need to restart now?</br></font></br>"
#~ msgstr ""
#~ "<br><font color='#057aff'>恭喜!</font></br><br><font "
#~ "color='#ffffff'><br>您已经成功制作启动盘，　请在重启后选择您的启动盘来安装Deepin操作系统。</br><br></br><br>您现在需要重启吗？</br></font></br>"

#~ msgctxt "UsbCreatorFrame|"
#~ msgid "Restart Later"
#~ msgstr "稍后重启"

#~ msgctxt "UsbCreatorFrame|"
#~ msgid "Restart Now"
#~ msgstr "现在重启"

#: ../unetbootin.cpp:226 ../unetbootin.cpp:232 ../unetbootin.cpp:236
#: ../unetbootin.cpp:240 ../unetbootin.cpp:244 ../unetbootin.cpp:250
#: ../unetbootin.cpp:278
msgctxt "unetbootin|"
msgid "either"
msgstr "或者"

#: ../unetbootin.cpp:257
msgctxt "unetbootin|"
msgid "LiveUSB persistence"
msgstr "LiveUSB 持续存储"

#: ../unetbootin.cpp:272
msgctxt "unetbootin|"
msgid "FAT32-formatted USB drive"
msgstr "FAT32 格式 USB 驱动器"

#: ../unetbootin.cpp:276
msgctxt "unetbootin|"
msgid "EXT2-formatted USB drive"
msgstr "EXT2 格式 USB 驱动器"

#: ../unetbootin.cpp:405
msgctxt "unetbootin|"
msgid "Insert a USB flash drive"
msgstr "插入USB 闪存盘"

#: ../unetbootin.cpp:406
msgctxt "unetbootin|"
msgid ""
"No USB flash drives were found. If you have already inserted a USB drive, "
"try reformatting it as FAT32."
msgstr "没有发现USB 闪存盘。如果您已经插入USB 闪存盘，请尝试重新格式化为FAT32格式。"

#: ../unetbootin.cpp:425
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid "%1 not mounted"
msgstr "%1 没有挂载"

#: ../unetbootin.cpp:426
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid ""
"You must first mount the USB drive %1 to a mountpoint. Most distributions "
"will do this automatically after you remove and reinsert the USB drive."
msgstr "你必须首先在 %1 挂载 USB 闪存盘。大部分发行版本会在你移除并且重新插入USB 闪存盘后自动执行该操作。"

#: ../unetbootin.cpp:441
msgctxt "unetbootin|"
msgid "Select a disk image file"
msgstr "选择一个磁盘镜像文件"

#: ../unetbootin.cpp:442
msgctxt "unetbootin|"
msgid "You must select a disk image file to load."
msgstr "你必须选择加载一个磁盘镜像文件。"

#: ../unetbootin.cpp:456
msgctxt "unetbootin|"
msgid "Diskimage file not found"
msgstr "没有找到磁盘镜像文件"

#: ../unetbootin.cpp:457
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid "The specified diskimage file %1 does not exist."
msgstr "指定的磁盘镜像文件 %1 不存在。"

#: ../unetbootin.cpp:570
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid "%1 exists, overwrite?"
msgstr "%1 已经存在，是否覆盖？"

#: ../unetbootin.cpp:571
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid ""
"The file %1 already exists. Press 'Yes to All' to overwrite it and not be "
"prompted again, 'Yes' to overwrite files on an individual basis, and 'No' to "
"retain your existing version. If in doubt, press 'Yes to All'."
msgstr ""
"文件 %1 已经存在。单击 'Yes to All' 进行覆盖并且不再提示， 'Yes' 覆盖单个文件， 而 'No' 保留你现在的版本。 "
"如果不能确定，单击 'Yes to All'。"

#: ../unetbootin.cpp:597
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid "%1 is out of space, abort installation?"
msgstr "%1 没有空间了，放弃安装吗？"

#: ../unetbootin.cpp:598
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid ""
"The directory %1 is out of space. Press 'Yes' to abort installation, 'No' to "
"ignore this error and attempt to continue installation, and 'No to All' to "
"ignore all out-of-space errors."
msgstr "目录 %1 没有空间了。单击'Yes'终止安装，单击'No'忽略此错误并尝试继续安装，单击'No to All'忽略所有没有空间的错误。"

#: ../unetbootin.cpp:624 ../unetbootin.cpp:1205 ../unetbootin.cpp:1297
#: ../unetbootin.cpp:3034 ../unetbootin.cpp:3045 ../unetbootin.cpp:3056
#: ../unetbootin.cpp:3364
msgctxt "unetbootin|"
msgid "USB Drive"
msgstr "USB 驱动器"

#: ../unetbootin.cpp:692
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid "Locating kernel file in %1"
msgstr "正在 %1 中查找内核文件"

#: ../unetbootin.cpp:742
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid "Copying kernel file from %1"
msgstr "正从 %1 中复制内核文件"

#: ../unetbootin.cpp:748
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid "Locating initrd file in %1"
msgstr "正从 %1 中查找 initrd 文件"

#: ../unetbootin.cpp:785
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid "extractinitrd  in %1"
msgstr "在 %1 中extractinitrd"

#: ../unetbootin.cpp:787
msgctxt "unetbootin|"
msgid "locateinitrd end"
msgstr "locateinitrd完成"

#: ../unetbootin.cpp:790
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid "Copying initrd file from %1"
msgstr "正从 %1 中复制 initrd 文件"

#: ../unetbootin.cpp:796 ../unetbootin.cpp:876
msgctxt "unetbootin|"
msgid "Extracting bootloader configuration"
msgstr "正在提取引导装载程序配置"

#: ../unetbootin.cpp:1094
msgctxt "unetbootin|"
msgid "extractiso begin"
msgstr "extractiso开始"

#: ../unetbootin.cpp:1107 ../unetbootin.cpp:1137
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid "<b>Extracting compressed iso:</b> %1"
msgstr "<b>正在解压 iso 镜像文件：</b> %1"

#: ../unetbootin.cpp:1259
msgctxt "unetbootin|"
msgid "extractinitrd end"
msgstr "extractinitrd完成"

#: ../unetbootin.cpp:1267
msgctxt "unetbootin|"
msgid "QFile end"
msgstr "QFile完成"

#: ../unetbootin.cpp:1274
msgctxt "unetbootin|"
msgid "QTextStream end"
msgstr "QTextStream完成"

#: ../unetbootin.cpp:1278
msgctxt "unetbootin|"
msgid "extractallfiles end"
msgstr "extractallfiles完成"

#: ../unetbootin.cpp:1291
msgctxt "unetbootin|"
msgid "extractiso end"
msgstr "extractiso完成"

#: ../unetbootin.cpp:1399
msgctxt "unetbootin|"
msgid "<b>Copied:</b> 0 bytes"
msgstr "<b>已复制：</b> 0 字节"

#: ../unetbootin.cpp:1437
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid "<b>Extracted:</b> 0 of %1 files"
msgstr "<b>已抽取：</b>0 / %1 个文件"

#: ../unetbootin.cpp:1440
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid "<b>Extracted:</b> %1 of %2 files"
msgstr "<b>已抽取：</b> %1 / %2 个文件"

#: ../unetbootin.cpp:2334 ../unetbootin.cpp:2349
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid "<b>Downloaded:</b> %1 of %2"
msgstr "<b>已下载：</b> %1 / %2"

#: ../unetbootin.cpp:2364
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid "<b>Copied:</b> %1 of %2"
msgstr "<b>已复制：</b> %1 / %2"

#: ../unetbootin.cpp:2736
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid "%1 not found"
msgstr "%1 没有找到"

#: ../unetbootin.cpp:2737
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid ""
"%1 not found. This is required for %2 install mode.\n"
"Install the \"%3\" package or your distribution's equivalent."
msgstr "%1 没有找到。该安装模式需要 %2。安装 “ %3 ” 包或者你的发行版本的等效版本。"

#: ../unetbootin.cpp:3028
msgctxt "unetbootin|"
msgid "runinst begin"
msgstr "runinst 开始"

#: ../unetbootin.cpp:3029
msgctxt "unetbootin|"
msgid "(Current)"
msgstr "(处理中)"

#: ../unetbootin.cpp:3030
msgctxt "unetbootin|"
msgid "(Done)"
msgstr "(完成)"

#: ../unetbootin.cpp:3041
msgctxt "unetbootin|"
msgid "Hard Disk"
msgstr "硬盘"

#: ../unetbootin.cpp:3446
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid "Installing syslinux to %1"
msgstr "正在安装 syslinux 到 %1"

#, qt-format
#~ msgctxt "unetbootin|"
#~ msgid "Installing extlinux to %1"
#~ msgstr "正在安装 extlinux 到 %1"

#: ../unetbootin.cpp:3474
msgctxt "unetbootin|"
msgid "Syncing filesystems"
msgstr "正在同步文件系统"

#: ../main.cpp:80
msgctxt "uninstaller|"
msgid "Must run as root"
msgstr "必须以root的身份运行"

#: ../main.cpp:82
#, qt-format
msgctxt "uninstaller|"
msgid ""
"%2 must be run as root. Close it, and re-run using either:<br/><b>sudo "
"%1</b><br/>or:<br/><b>su - -c '%1'</b>"
msgstr ""
"%2 必须以 root 身份运行。关闭它，并使用以下方法之一重新运行：<br/><b>sudo %1</b><br/>或：<br/><b>su - -c "
"'%1'</b>"
